比啲小小意見同鼓勵達哥眾支持者

冇㗎喇，拿拿林遠離達狗

迖